九龍灣要人， 大波man 到撚左

班撚樣頭先係砲台山站打鳩手足，而家去緊九龍灣會合個邊個啲愛國仆街。

有手足到左現場，但人手極之不足。

721 831

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推，唔夠人小心為上

屌你班連登仔真係唔撚爭氣
[行動] [文宣] 唔敢卜還拖就谷文宣啦 全世界即刻用twitter tag #chinazi

屌你班連登仔真係唔撚爭氣

快d落去！我地動員唔係衰過藍絲呀？

要人

走啦戇鳩

要你老母呀 要人送頭？

佢去淘大？

唔好正面硬碰硬

推

人哋人多咪撚單拖呀

有冇手足可以用返差佬個招臥底

著返佢地套衫

小心啲

可以引佢地跟住狂奔走佬

有冇手足羅到佢地行動post,追住佢地都冇用。我地唔多人，只有知道佢地方向，再伏擊先有用

好多手續尋晚夜瞓

人地一個打你一百個

你地即係無雙d草乍

任打唔嬲 打不還手 人地一套技出晒你都唔還到一招

exactly

又選擇性執法
地方爸媽非法集結～

唔敢正面硬碰 又唔敢麻包袋
咁唯有每晚落商場唱歌救港啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

要你老母閪 要人去送頭呀

可以偷襲架嘛

佢住元朗尚悅

去黎把撚？

唔洗有人去，只係連登講去就可以，popo 會睇連登，就立即會揾人去佈防。

九龍灣唔要人

掟佢落垃圾桶

練習模式

班仆街有晒計劃黑警傍住做野，你打贏就出黎拉人，打輸黑警唔見晒

去做乜鳩

你地垃圾,日日話敵進我退,結果咪又係沖埋去送死

大量狗車去左淘大保護黑社會，勿送頭

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個

popo又怕，連藍絲廢老都怕

Push

次次都係要既時候唔打
唔應該打既時候沖撞去

成班都弱智

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個

拆連儂牆？

喂 我地唔係怕
我地係唔想用暴力咋
我地如果用暴力既話咁同對家有咩分別？

等今晚唱歌算啦

一人一枝變色龍啦

藍絲打人都好，唱歌感化佢就岩啦

要你老母要人去俾人打呀

不要與惡人作對．有人打你的右臉、連左臉也轉過來由他打

[行動] [文宣] 唔敢卜還拖就谷文宣啦 全世界即刻用twitter tag #chinazi

比想像中多 開架大貨車撞都搞唔掂 唯有忍

唱歌救國

唔夠人唔好硬撼，有得佢拆

唔要人

淘大要人

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工

細膽唔敢還手咪直接講囉
仲係呢d還手同對面有咩分別嘅on9理論

你咪俾人打一拳就唱番兩句歌 之後怒啤佢造成心靈傷害

又唔敢郁手
正面同佢硬碰有咩著數？

屋企廁所塞左 唔知九龍灣有無通渠水賣呢

呢啲明顯係昏迷咗幾個月嘅人

係呀唔好碰呀，由得d手足變曱甴俾人到仆街囉。前線送頭好地地，有得血償又唔做？

一係就斬佢地
一係就由佢地9企

話我地唔敢？
我地見到手足打人果陣我地夠膽去攬住d手足叫佢地唔好打架

大波MAN班人遲早要面對，不過唔係今日，係個個都會反抗，打狗果日!!

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！

好多人....

過左721 831都唔反抗永遠都唔會反抗

呢日可能我同你死左都唔會見到

理論上

如果人數夠多又無popo應該係咁，
如果唔夠人多又有popo就另計。

有錯請指正

有線淘大直播打人

唔要人呀, 街坊例外, 由得呢班人出醜啦, 人做咩佢地做咩

其實引佢地入商場可以令商場做唔到生意

直接搞到商場無生意

希望我個孫可以見到有依一日

無錯呀，但有popp啦咩？

how come?

唔好合理化自己嘅懦弱膽小行為啦

信我 你企前線班狗應該唔會打你

有冇發覺俾人lead 住走？

由鳩佢地發癲

等佢哋啲共狗自 high 到夠，佢哋夠鐘就散水，唔使硬碰嘅。

on9咁唔通而家去送頭？

咩呀 我地見手足打人我地夠膽拉左佢地同保護藍衫走架 咁都叫懦弱咩

好撚野香港內戰， 古惑仔對抗爭者， 有花生食

岩呀 最緊要唔好送頭
我地仲有下一次機會 就算下次唔得都仲有再下次
直到成功為止 係成功之前我會涼住冷氣叫人唔好送頭

其實而家乜都送頭喇 中秋一樣畀狗拉
你不如唔好出街最好

人地去邊你就要去邊?

好能🔥🔥🔥

痴線，而家對面係個場入面等你入去俾佢打呀，唔係送頭係乜呀

好成功呀
而家有對家幫手成日攪到d 商鋪落閘
真係吹住冷氣打住機訓向度焦土抗爭

去到咪淨係識叫人道歉

由佢二三百人鳩叫算，個場咁细爆哂都唔壯觀，去埋D細場個藍絲攪手真係要檢討下

依d叫階段性勝利 你睇14年雨革果陣幾成功

要打要學對家果套
人多唔會出
平時趁人少落單時攪突擊

831太子都要人啊
擺明係局，call多d手足黎咪仲衰

開左波喎

同大波開波呀！！

雨革本土零售有單月跌過40%？
有攪摺過幾多個導遊？
有無攪摺過一間養心殿？
有貴租商場成日拉閘？

二個月都咁，再耐d點算呀

再耐d咪係進一步階段性勝利囉

有咩先唔係你定議既階段性勝利，指教下
聽日就趕到哂班老解出香港？

我唔理啦 總之係階段性勝利我地就最開心
今晚打個飛機慶祝下先

有人就去探河妖啦,仲去搵廢老

係囉，無論做咩你都會話係階段性勝利囉

見到藍屍要扮弱者唱歌

雖然好撚左膠但係最有效嘅方法

敵進我退 敵退我追
咁簡單都唔明
機場有支那狗搞事你唔打
沙田荃灣有警犬落單你唔打
依家人哋call晒馬
你幾丁友就話要打